民權觀察：聯合國專家多次質疑煽動罪不符國際人權標準

民權觀察認為，人民力量副主席譚得志被控涉嫌觸犯「煽動罪」，屬以言入罪，要求當局停止政治檢控，摒棄過時法律條文，聯合國專家及人權事務委員會多次質疑今次案件涉及的「煽動罪」不符合國際人權標準。

民權觀察發聲明表示，聯合國特別報告員今年亦曾經去信特區政府，指本港的煽動罪定義太闊，促請政府修改法例，聯合國人權事務委員會過往3次審議《公約》在香港實施情況時，都關注「煽動罪」的適用範圍。

全文:

民權觀察係乜水，未聽過嘅。
有咩成員？ 資金來源？國安要唔要查下？